當個鼻又開始痕 我就知又轉季了

瘋狂流鼻水，仲敏感過條女個閪

你日日捽自己屎眼咋

??????

Same 鼻敏感仲慘過生癌

想切咗個鼻佢

邊條仆街發明鼻敏感

咁9痕呢？

打飛機啦去

agguu